今日係大嗌點知...

今日係屋企露台嗌光復香港點知比藍c老母聽到
到佢大叫鬧人 仲想黎打我逼我轉立場
係呢個屋企好難受 成日聽佢9up
求應對方法

以其人之道還治其人之身

想搬出去住

咁改做朝早5點起身播蟈歌同大叫共產黨萬歲

落街嗌
今日都係準備去跑步
差唔多時間落街嗌完先跑

我冇呢個吉💩

same 好想快d獨立

要紅過佢
得閒拎毛語錄出黎
播中國國歌
再唔得就批鬥佢

考吓哩個

呢個方法不錯唷

一排試過扮愛國 但有次去發夢比佢發現了水洗都唔清

同佢講返「暴力就唔啱！」